北韓太陽節彩排 小朋友全都是這個表情!!!!!!!!

小朋友面露笑容。（歐新社）
2017-04-15 08:43
〔即時新聞／綜合報導〕北韓為迎接金日成105歲冥誕、同時也是重大節日太陽節，除了在國際上叫囂示威，國內也緊鑼密鼓地準備慶祝。
多家外媒拍攝了北韓為太陽節表演活動進行的事前彩排。照片中的小男孩小女孩將在萬景台少年宮登台，他們全穿著相當具有北韓風格的服飾，有人跳舞、有人歌唱。就算是彩排，每個人臉部也都非常用力露出笑容，表現對元首的尊敬與愛戴。

大陸果啲又係咁
共產國家啲品味真係唔識欣賞

好恐怖 呢啲真係小朋友？！

左2右2

蠟像

廿年前返支那咪又係睇呢啲

唔笑就要炮決，其實佢地好慘

眼神好恐怖

一齊幫金仔選秀

我記得有段片有個女仔用頭頂住缸水狂自轉
果段片又係睇到好心寒
佢地個樣好似戴左面具咁

係咪呢段

，打雞血

係
好不安 好似上鍊公仔咁

呢班女可能已經俾金仔屌過

歡樂組第一滴血

笑得好詭異 好僵硬

上面個條好恐怖 下面笑撚死

會唔會撞機？

人肉爆旋陀螺

每次睇都笑到仆街

呢D叫「打雞血」表情

臨尾果下笑容先恐怖

個個都係簡淑兒

大陸撚㴝架

八卦掌迴天

第一幅圖個啲我全都要

金仔全部屌過曬

個樣仲咩鳩？

嚇撚死
個笑容要用驚悚黎形容

痴線 好撚不安

Match

好撚不安

北韓女團

好恐怖 我睇緊啲咩

好驚

呢個𡃁妹d浮誇表情
黎香港朗誦節實攞獎

痴撚線
我轉完應該死撚左嘔埋白泡